Title: Über Ostern waren Christine und ich auf der...
Date: 2012-04-11 10:28
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: holga, photography, rodinal, ruegen, travel
Slug: uber-ostern-waren-christine-und-ich-auf-der

![img804]({static}/images/7067252991_336518572b_b.jpg)

Über Ostern waren Christine und ich auf der Insel Rügen. Bis auf einen
Tag Schnee-Sturm war das Wetter traumhaft und ich konnte endlich mal
wieder Fotos mit meiner Holga machen. Ich habe mir eh vorgenommen wieder
mehr Fotos zu machen...dann konnte ich gleich damit loslegen...

![img797]({static}/images/6921176302_c6caa9df27_b.jpg)

![img798]({static}/images/7067255663_777211ea0d_b.jpg)

![img800]({static}/images/6921175258_db11ca5f70_b.jpg)

![img801]({static}/images/7067254671_e97afdd5e7_b.jpg)

![img802]({static}/images/7067254183_2b63dd20ce_b.jpg)

![img803]({static}/images/6921173946_493635bd9c_b.jpg)

